Ocean Park 係外國人眼中....

睇完外國人拍啲 vlog
其實我想講既係其實OP既機勳遊戲對於香港人真係麻麻地
可能我地由細玩到大 覺得玩厭哂 到宜家話執 要五十幾億先可以繼續營運又話曬錢 又話拆Q哂D機動遊戲
其實係個管理層問題姐 689炒左盛智文先搞到咁 雖然盛智文都唔係特別好 但起碼唔會搞到蝕錢 要政府養 之前個halloween都勁好玩
同埋有冇諗過係執都迪士尼先喇 全球最細既樂園 仲要貴OP幾百 機動遊戲仲屎過OP 年年都用我地公帑同地 仲要蝕錢...
但對於一個外國人黎講 香港OP有咩吸引呢 有差唔多全世界最靚景既過山車 無敵大海景 越礦飛車 宜家又唔知jm9搞VR 打左個特 又有動物睇 起碼唔會失禮人
相反個迪士尼咁細 佢地都唔想去喇 隨時自己國家個disneyland仲吸引
班小粉紅又係上海都有 洗鬼黎香港 自己香港人去又貴 要去都去左日本喇
同埋OP 假如冇哂機動遊戲 得返小朋友級既迪士尼 會唔會仲衰 連吸引人黎香港玩既機會都冇
仲未計點樣安置D動物
雖然OP 宜家個管理層垃圾 完全奶共 又唔想做香港人生意 但係咪要衰到執 而唔係要求換Q走哂班19管理層呢...
假如OP執埋 仲可以點介紹香港.... 真係全部都變哂起樓先開心?
仲有呢個根本明明係689既屎 唔炒人咪好地地....
唉 小弟冇眼睇 同埋唔玩機動遊戲既人唔可以扼殺玩既人既櫂利 自己唔鍾意玩執左佢 你唔玩唔代表人地唔鍾意 我地唔可以咁 應該要係諗點樣解決 而唔係話執左佢就算囉....
p.s.個人意見 不妨討論下

執柒左佢啦 香港愈仆街愈好

佢肯換過管理層 咁咪支持撥款囉

agree

首先就算唔執，都唔會係你同我呢啲香港人去
我當你唔介意成個園內8成都係大陸人，排隊都起碼無90分鐘都45分鐘玩一個機動遊戲
我又當你人多等得耐唔是問題，講真，我真係唔想行到邊都係普通話人

鬼佬鍾意海洋公園？鬼佬好似係鍾意睇香港剩番果D舊殖民地建築，例如中上環半山果堆多D！

On9
拎納稅人錢貼大陸閪
香港人買飛貴撚過大陸閪
唔掂就問香港人拎錢
乜撚野道理

改做賭場必賺囉

姓劉嗰條死廢柴仲話管理層做得好

主持人問佢：點解年年蝕錢都叫做得好
你個結論同事實剛剛相反嘅？

建議執咗迪士尼支援OP

唔駛出呢啲po
連登仔好撚戇鳩‘’文塞‘’
最好香港執咗海洋公園同迪士尼
得返冒險樂園就最好

乜海狗公園咁多部過山車嘅咩，真係太耐冇去過唔知
講真都唔需要咁多部啦

幾年前去,見到全部大陸人之後就失去興趣

我推廣緊twitter,如果有用就來交流下,未用都可以睇

起個島重新起海洋公園咪得
明日大與

【透視中國】辛灝年: 抗戰中中共在做什麼？

頭幾個cm仲會影響全個po

問題係無論我地講乜都唔會影響到港共決策
佢地肯換過班好d既管理層再講
而家港共班人係越換差
睇下97到而家港共高層既轉變就知咩事

連登唔係講道理既地方，而係帶風向既地方

執7左佢啦仲講乜撚

外國點比 大咁撚多

有事就香港人打救, 無事就香港人死開
理撚得佢死啦

人地叫你比左錢先會考慮呢個問題